屌你老母 高斯爾尼

復出3場都贏唔到
比你條仆街仔累死

利伸：幫愛蛇搵藉口

愛蛇唔會有錯的

之前n咁多場不敗
因為無左條廢柴

躝啦 隊長

學車狗咁放棄卡希爾啦

邊位高斯爾尼

真
不過愛蛇話想要卡希爾